撞到crush應該點打招呼

如果就咁hi+揮手會唔會好柒？
有無啲不羈啲嘅打招呼方式
認真答please

喂屌你

喂你跌左個男朋友呀

Sup girl you looking fine

但係我同佢唔係熟到可以講粗口當打招呼 普通朋友嗰隻

柒到 想害me？

我prefer含蓄少少 不過呢個唔錯